前線作戰指南

今次講兩樣野
1. 火魔法
唔中唔緊要
但係求下你地唔好再燒到手足
Aim 人 / 地下 就自己決定
講過核爆都唔割 更何況班狗已經殺左咁多手足
唔夠膽整嘅 就帶樽 麵粉 洗潔精 糖 屋企一定有啦
出到去搵手足整 一個人唔夠料 一班人總會夠
麻煩全部自己學下點整 你唔整唔緊要 你見人做錯 提下佢都好
2.心態
如果到而家都仲係見到狗就驚嘅
請你行返後 唔好阻住
前線唔係見有事就跑 見到速龍就跑 見到防暴推緊又跑
咁你企咁前做乜
有一班手足遺書都寫埋 你好唔好意思同人地企埋一齊呀
班狗拎長盾 根本唔會推得快 又驚
速龍 講左過百次 唔高防 人多一定夠打 又驚
好心無咁嘅心理準備就唔好阻住啦
Full gear 但係有咩事都淨係識跑 你羞唔羞恥?
新血唔係問題 但係連基本都做唔好 只會累死班手足

根本冇殺人
唔好再吹水

push行動post

今晚需要一個集氣大會。

push行動post
聽日就作戰la
有乜事有乜新聞遲一日就推

再唔檢查就輸得好慘

push